辛苦等待女神二十年 終於搏得回眸一笑 我心中卻五味雜陳

我由中二個陣開始同佢來往
去到依加我同佢都三十四
中間我同佢經歷過好多波折...
咁多年黎其實我都識過唔少女朋友...但係我知道無論yo過幾多條女...佢先係我最想要既人
去到依加 我事業終於有少少起色 做緊跨國公司management level
佢最近兩年都無拖拍... 但二十年黎佢都換過超過6個男朋友
我由始至終都無放棄過留係佢身邊...佢有需要一句...就算要天上既月亮我都要摘落黎比佢
雖然依加大個左聽落好似好on9...但係對住佢..我就好似番到中學個陣年少意盛 想挑戰任何人既自己咁...
前幾日 佢同我講 如果我依加先揀你 你仲會唔會要我
我諗都無諗過就say 左yes...仲話我20年黎每一日都係等緊你呢句
過幾日..冷靜番...其實我同佢..係咪因為無得揀先揀對方?
我同佢一唔一齊都好 感情都係好似以前咁樣 我地仲一齊黎做咩?
我內心好迷茫...我開始唔知其實我想要D咩...定係其實我只係埋緊單?
如果佢真係鐘意我呢個人 點解要我等20年? 我地都差唔多係結婚年齡..我唔想帶住呢條刺過黎緊呢40年...其實我係習慣鐘意佢..定係真係鐘意佢?

埋單

...

3/10

你女神係雞2000蚊Q

如果係真人真事既話，擺明係叫你埋單，你係習慣左個腦諗住佢，而令到你以為自己好中意佢，姐係一種幻覺黎，衰D講句你其實有更多更後生同更好既選擇，所以根本就唔應該揀呢條女，因為佢當你係last resort，到真係冇得揀既時候，佢就會抱住一絲你中意佢既希望而揀你，你只係一條埋單既傻仔。你自己都諗到，佢係中意你，你就唔洗20年先追到手，呢D係搵笨柒

當你心入面有猶豫埋唔埋單呢個諗法，其實你自己可以諗下你對佢嘅愛仲有幾多

鐘意你既洗撚等咁多年咩
幫人埋單毒撚

係㗎，其實擺明係搵你埋單，問題係你接唔接受到，但係當你一有疑惑嘅時候我諗你都知答案

仲話我20年黎每一日都係等緊你呢句

是但啦 相處落或者住落可能大家唔夾要分 又或者好到可以過世 邊個知啫

等唔等都好

一定要相處咗先

要大家都有共識 去相互了解

唔好咁急

生活唔夾 比朱茵你都喊

This article might be useful for you.

千其唔好娶一個單純因為你對佢好而嫁你的女子千其唔好娶一個單純因為你對佢好而嫁你的女子

身為女子，一直覺得如果一個女仔真係鍾意你，基本上係唔需要用力追的。

因為佢唔會捨得比你等，更加唔會捨得比自己等。

根據身邊大部份朋友嘅經驗，一個要追好耐先追到的女仔，佢最終願意同你一齊大多是因為感動，感動於你對佢嘅愛，感動自你對佢嘅好。

但若然佢戀上嘅唔係你本人嘅優點，只係習慣同依賴你對佢嘅好，即使兩個人最終步入婚姻，都有機會因為婚姻嘅基石唔完全源於愛情本身。被偏愛的一方一旦遇到一個佢打從心底裡覺得欣賞，甚至仰慕嘅人，就會好容易變心甚至出軌。

近期係內地被傳出軌嘻哈歌手PGONE嘅內地女演員李小璐就係一個好例子。

部份香港觀眾可能未必識得上述兩個藝人，PGONE因獲內地選秀節目《中國有嘻哈》冠軍走紅，而事件女主角李小璐屬於年少成名，17歲就憑藉電影《天浴》獲台灣電影全馬獎最佳女主角，其後亦係內地主演多部電視劇越黎越出名。

對於當年追佢的現任老公賈乃亮而言，佢係高不可攀的小公主。

賈乃亮曾經係訪談節目裡面透露，自己當年追左成年先追到李小璐，而李小璐最後應承佢，係因為賈乃亮請佢父母食飯，佢一度諗住放棄，飲完酒忍唔住係席間喊左出黎，佢對李小璐嘅感情打動左李小璐爸爸，最後李小璐因為身邊朋友，尤其父母都勸佢好好珍惜賈乃亮，佢先決定同賈乃亮一齊。

一段純粹因為單方面堅持而開始嘅關係，非常容易陷入不對等的盲目寵愛裡面。

賈乃亮為左迎合李小璐，拍拖前忍痛打左十幾個耳洞，婚後陪佢一齊追星迷嘻哈，因為佢鍾意PGONE，係出軌門爆發前，賈乃亮一直係PGONE每次直播時，比錢打賞最多的一個支持者。賈乃亮因為怕落雨天會整濕老婆對佢，直接抱住佢行的一段，更被視為二人關係裡其中一個傳媒影到的經典畫面。

李小璐係內地節目《青春旅社》裡面曾經透露，因為屋企裡面基本上全部都係佢嘅嘢，賈乃亮嘅私人物品要再係樓下租多間屋先有位放。由日常生活嘅細節，可以睇出係呢段關係裡面，男方係幾咁寵愛女方。

然而對方因為你對佢嘅好而選擇你，除左有機會慢慢會將你對佢嘅所有付出視之為理所當然之外，更有機會對你嘅要求越黎越高。而最無力的是，即使你願意好似賈乃亮咁一直寵愛對方，對方亦有機會好似李小璐咁，因為另一個人嘅才華而忘記要珍惜身邊一直對自己好的人。

如果對方一開始唔係因為欣賞你嘅優點，鍾意你嘅個性而同你一齊，佢心裡面屬於心動、愛情嘅領域，永遠有機會因為有所空缺而有機會留比後來的人。

Source:

港女就係俾你垃圾男人寵到咁

你自己打完出嚟有冇打冷震 你係咪以為咁樣就叫做愛 你只不過係未得到佢個人你先咁做

唔該唔好浪漫化自己做嘅嘢 好嘔心

將我過去嘅諗法講出嚟啫，以前細個幼稚我都冇計

你有冇睇過阿甘正傳？

咁你依家仲係咪咁諗

2000蚊得胸港仁咋
陀地呢個價唔🉐

真係鍾意嘅，就無謂唸咁多。
人一世，有時係睜隻眼閉隻眼。
可能我太卑微，不喜請負皮，令我反省。

而家唔係喇

唔好FF 啦，冇可能既事

埋咪埋囉，你都識過咁多女，又話最在意佢

呢句啱聽 大家加埋都70歲 你又唔止屌過一條女 唔理佢係咪真係超愛你 至少你仲放唔低佢 可以一齊咪試下囉

你唔好理埋唔埋單先，你係鍾意嘅就去馬啦
俾你早十年一齊，都一樣可以話係埋單，所以有咩所謂，timing就係咁架啦